冇自己車有冇可能搵到揸車送外賣嘅工？

有冇餐廳會自己出車送外賣但係缺司機？

有單車俾你揸

有得諗，租架車出嚟俾人送外賣/uber

你自己諗深一層會唔會有公司咁做先,有都係做送量多,食飯時間,閒時邊到有數襟

KFC呢類連鎖快餐

不了

Pizza Hut lo

電單車大把啦

1皮有找